有無人會追籽想旅行

無意中睇過佢哋擺youtube啲片，其實幾高質，唔會剩係講飲食或者玩，會討論埋社會議題

我都有追開 最鍾意睇翁怡富 真係做得幾好 幾深入